塔羅占卜8

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：

稱呼 :angel
生日 :3 dec 91

謝謝

呢份工呢半年嘅情況，人事上暫時就無咩大問題
不過都係要小心口舌，唔講就冇嘢
講錯嘢就麻煩
不過之後會好啲嘅，會有機會俾你繼續上

問題：我係男仔，前排同個女性朋友(實際上是ex)嘈大交，送佢道歉禮物有收，但係關係仲係好僵，我地可否和好如初?

稱呼：熊
出生年月日：1994年2月12
對方稱呼：魚
對方出生年月日：1997年9月4

要做返朋友問題唔大，但係想一齊返就短期內冇咩可能
因為唔係好睇到有感情成份係入邊，都知道唔係好work

多謝你解答

問題：會有進一步發展嗎？
稱呼：Yan
出生年月日：1992/1/6
對方稱呼：Gavin
對方出生年月日：1991/1/17

唔該🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

問題:有冇機會追翻佢

稱呼:simon
生日:1998年1月6
對方:Kaitlyn
生日:1999年4月12

應該係有人啱啱完咗上一段感情，之後大家會去到一個比較Close時嘅關係，去到嗰個階段係咪真係去到拍拖呢係講先會大家再諗清楚先， 未真係咁快可以去到個一步

係啊 我岩岩完左
即係大家去到close d先會再諗下一步？
我唔係好睇得明 唔好意思 😅😅😅

即係你哋之後會去到一個close d嘅情況
但當去到呢個情況下一個step就大家會諗清楚先

明白，即係熱情完大家會理性諗清楚之後發展？
咁都聽落還好呀😅

問題：對失戀了一段時間未move on，我今年會追到佢嗎？
稱呼：銅
出生年月日：1996/8/29
對方稱呼：魚
對方出生年月日：1996/10/3

問題：想知對方係咪認真同我拍拖定玩玩下
稱呼：Sweetie
出生年月日：19920531
對方稱呼：Micky
對方出生年月日：19840224

唔該晒

問題：想問下份新工黎緊會唔會得心應手
稱呼：洋子
出生年月日：94年6月17

份新工係咪已經請咗你？

暫時都比較困難，就算你搵返佢都好，都係霎眼雲煙，結果都係最多做返朋友

睇嚟我個人都係無乜愛情運
唔該晒樓主了

係啊 番左半個月到

想問同之前個ex係將來仲有冇復合既機會
稱呼：Ting
出生年月日：1999年6月30日
對方稱呼：Chan
對方出生年月日：1992年3月3日

本身想一入職公司一展拳腳，大顯身手嘅，無奈過程中工作範圍過於休閒，都知自己有啲心散， 但放心不至於工作上差錯， 工作大致上都順利完成，但係都係符碌居多
如果想喺工作上面大展拳腳一顯身手出人頭地嘅，咁呢份工就應該唔會喇，但自己都可以輕鬆應付工作

好詳細！！！

中唔中？

稱呼：J
出生日期：99-10-28
想問將來工作前程會係點？宜家仲讀緊書
thankyou

So far 都好忙 忙到半夜

如果照牌睇既話，應該過多一排你當可能個幾兩個月，開始會hea
依家應該未入到hea呢個階段
掉轉返咁講，你忙係真係突然間呢下，忙完之後就唔會好似而家咁辛苦

Hea係指輕鬆d 定係游手好閒個隻

thank you

應該都輕鬆好多

幫推
依家係咪冇左吹水區

我開左個 你地都唔入嚟

其實之前選擇咗分手，之後到難一齊返，係呢段時間其實對方都冇咩心話想復合，呢個關係保持住係一個比較散渙嘅狀態下，你哋做返朋友唔係唔得，但佢只能夠做你嘅過客，復合短時間內都唔使諗住

最緊要唔好hea左佢就好啦。。。。始終如果拎到經驗已經夠

都好似冇人覆啦

一開頭其實大家嘅相處都仲有好多嘢考慮，係你地呢段關係當中對方其實都係你生命中嘅一個過客，暫時都未放好多感情係你度，短時間內想一齊其實就困難，但係維持朋友階段反而會仲開心

你意思係我同蛙既關係受到環境既限制？
或者我可唔可以問我地有無發展既機會？
謝謝

多謝你先，黎緊真係有新人返工，希望係咁

你覆